---
title: "back"
date: "2005-03-02T03:02:00+07:00"
---

Dengan ijin ochie (cewek yang gw cintai) gw buka kembali blog gw ini,
semua catatan2 notepad gw keknya bakal gw masukin ke sini.

Dan layout baru, gw kasih nama c0re, INTI, clean, simple. gak macem2.

makasih ochie, papa cinta kamu sayang mwahh... love you
